突發：費格遜急病入院

多家英國媒體報道，前曼聯主帥費格遜突發急病，被緊急送往醫院治療，將在今晚接受手術。
更多信息稍後帶來。

上星期對阿仙奴仲好地地......

雲加...

拉埋一齊。。。

費蛇

不安

俾摩狗激親

確實情況未知，手術成功，要深切治療。

中風 ... 手術成功；而家响ICU觀察緊

希望無事
可以建建康康

希望下年係奧脫福仲會見到佢

仲睇宜家隊曼聯盞又激親

下面都有奧脫福？

好好笑喎

到底係因為摩佬輸波

定因為謝拉特做左格流領隊而激動得濟頂唔順

雲加 keep住唔退休的可能原因之一

終於要還...

rip

抵啦，有報應架，成日比壓力球證

暗黑

Save him

唉
其實好多老人家唔做野仲快死
真係冇野寄託,健康仲差
次次見佢係觀眾台都老左好多咁

比獌狗d波激到爆血管 希望冇事

曼聯傳奇費格遜因腦溢血緊急入院手術治療，曼聯官方表示費sir手術成功，但仍需要重症監護治療。人們也對費格遜這位傳奇出名教頭能否康復痊癒也充滿關切。為此，英國媒體《鏡報》撰文科普了費sir病症的相關信息。

據《鏡報》報導，費格遜這一次遭遇的並不是普通的腦中風，而是一種被稱為蛛網膜下腔出血的腦溢血症狀。報導中稱，在英國，每20個腦中風患者中只有1名患有這種特殊症狀的腦溢血。這種疾病往往沒有發病前兆，而費sir在發病時，可能會遭遇頭痛、頸部僵硬、噁心嘔吐、視力模糊、口齒不清甚至休克等症狀。

報導中還稱，費sir入院後會接受一系列措施來進行治療。醫生會使用醫療設備來保證費sir的呼吸、血壓平穩運行，通過藥物降低大腦顱內壓力，還要使用止痛藥、抗痙攣藥物來幫助費sir抵抗頭痛症狀，必要時還要用藥物控制癲癇症狀的發作。

報導中稱，在確定費sir病情後，醫生會通過手術進行治療。手術後的康復過程會非常緩慢，一般術後患者會面臨疲勞、頭痛以及睡眠問題等症狀。

這樣疾病症狀對於費格遜這樣一個77歲的老人來說無疑是非常嚴重的，根據在美國心臟聯合會發表的論文《蛛網膜下腔出血的危險因素：系統回顧》，這種疾病的死亡率高達50%。但在接受治療後，死亡率則會有所下降，但在接受治療後的患者中，只有不到五分之一的患者不會受到後遺症的困擾。

骨灰

中風後，如果野又講唔到，行又唔得，
我就情願死

快d好返

抵死

廢傻有馬有酒
雲加妻離女散

要開腦咁大鑊
唔知之後仲行唔行到講唔講到野

牙朗會唔會去睇佢

70幾歲係時間要入廠整吓
祝佢早日康復

雲膠...生人勿近

笑喪